我們向涉嫌偷竊可樂的警員鄭重道歉

我們向涉嫌偷竊可樂的警員鄭重道歉

最近網絡流傳一幅警員手拿紅色罐裝物的照片，有不少市民質疑該警員於執行職務其間偷竊可樂。警方曾於「記者招待會」澄清該名警員並沒有偷竊，說他手持的是小型滅火筒。然而這答案卻未令市民信服。

今天「優品360」公開11月9日晚上元朗分店的CCTV，從片段清晰可見，該紅色物體實為滅火筒。(連結︰)

在此我們為之前對該名警員作出的指責鄭重致歉。

此外，我們感謝「優品360」公開CCTV片段，讓市民大眾得以看見真相。

近日社會嚴重撕裂，警民關係陷入深淵。警方濫用警權，藉執法之名，不合理地使用暴力對待市民。這些都在新聞片段中清晰可見。然而警方經常在其「記者招待會」以荒謬的言論為違規警察開脫罪名，導致警察公信力跌至谷底。需知道，一滴污水已經能夠污染一杯清水，市民不相信警方言論，並非沒有原因。
我們相信樹大有枯枝，我們相信警隊中大部份都是嚴守紀律、愛護市民的好警察。由於一少部分違規的警員，導致市民對警隊整體的不信任，實屬不幸。
這次事件讓我們明白到認清真相的重要。如果市民有公正可信的渠道投訴違規警員，相信警隊的威信很快便能夠重新建立。由此可見，成立獨立調查委員會實為化解警民敵對關係的最好方法。

我們再次向該名警員鄭重道歉！怪錯左你，對唔住！

天佑香港！
香港市民敬啟

參考資料
其中一篇指控該名警員偷竊的帖文︰

錯就要認，各位手足睇睇有無問題？
如果贊成既，請廣傳

我知實有人屌我，但請諗清楚，出呢篇野對我地係好定唔好

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

有乜好道歉
錯咪錯
唔繼續講咪算
乜撚都要道歉咪好唔得閒
咪咁道德潔癖啦

對唔住

拉
狗做左咁多野幾撚時又有道歉

我覺得唔洗鄭重道歉
認咪得
班狗傷害左禁多人都冇道歉啦

支持
錯咪認左佢。

同恐怖分子道歉

黑警殺人有無道過歉?

左膠死全家

唔通人地小家就跟人地咩
要做就做好自己
係與別不同，唔係所謂既暴徒

就係要俾人見到我地同佢地唔同

道你老母，黑警做咗多壞事都未道，邊到我地

屌唔緊要，但唔該睇哂篇文先，最後果度好重要

唔割 各有各做

梳鳩

有兩樣野想大家幫手︰
1 睇下有無野想改
2 改好又贊成既，share 俾全香港睇

做嚟意義不大

係講錯咗，但唔駛道歉
警察滿口謊言根本唔值得相信

咪撚咁無聊啦

好on9..
懶係中立咁
黑警射盲咁多人都冇道過歉

我承認最後果度有D虛偽，但我認為策略上咁寫會好D

拉

學阿叻話晒，我唔知，我睇唔到

on9

hbbhyhb

SORRY SIR

支持777出黎代黑警道歉

On9

支持

你道飽佢

支持，不完美、可改善，繼續努力

道閪咩我話係咩咪係咩囉

急住discredit抗爭者做乜
7.21、8.31解決未?
Yellow object
周梓樂墜樓警察有冇喺停車場出現前言不對後語

大把數到出嚟

sorry怪錯左你偷食。你係good boy、good boy！

【承認炒車，至於是否停止裝修，視乎個人決定，我哋非大台冇能力代表所有人停止裝修】

點會係道歉, 最多都係感到抱歉啫

唔撚駛問大代表埋我，360今晚好多打手～

屌真係豬隊友

推

noted , 道乜撚歉

垃圾文…你老母臭閪黑警殺人如麻有冇道過歉阿屌你老母
你向咋 乜撚野我們阿屌你
你點撚樣阿又扮大台

做多咗
冷處理
你不代表我

唔需要道歉.

暫緩裝修，但不撤回裝修

Err...

道你老母你傻撚左？

人地殺人都未道歉啦 你係咪左膠到咁撚樣啊？
有病

都成五個月啦

點會唔知我地同佢地唔同啊屌

就咁搞錯小小野就鄭重道歉 唉屌你啲左膠都係好撚煩

佢地拉錯人 搞錯要捉嘅對象都冇道歉啦

殺我地手足更加唔會道歉添

自動波冷處理件事啦屌 廢人出埋啲廢post

成班直膠以為樓主原意真係道歉...

jm9

On9 仔 分化撚？

錯就要認 道歉又唔會少咁忽肉

Sor囉

on9 咁撚鐘意道歉
柒左咪當睇唔到算 道乜春
長他人志氣 滅自己威風
智撚障 豬隊友

承諾不再追究就得 道咩歉

各有各做 我接受到

agger

洗到白一白喎

收皮啦 驚甴日日都講大話架啦 一單半單炒車洗撚同佢客氣咩

出下都好

道乜撚嘢歉

咁少事，其實唔講都唔記得

唔洗廣傳

你呢啲真係精神潔癖上腦
不如你問下俾狗打到爆哂缸個啲手足會唔會同佢講對唔住？

支持黨鐵公開831 cctv

有病睇醫生啦 DLLM

佢地講左幾多百次大話
有無道過歉？

對住曱甴點解要道歉？
佢哋打我地手足殺人強姦做齊哂 有冇道過歉？

屌我果D有無睇哂篇文架

好撚On9

的確係屈左佢
只係就呢件事道歉

on9 拉
人地發現做錯有猜道歉啊?
革命不是請客食飯啊屌你

On9樓主， 呢個時候仲以為靠講道理就行得通

同埋呢件事响咁多事入面根本係雞毛蒜皮， 冷處理咪得， 放大己方既一件小錯事仲乜春

策你老母咩 打呢篇野對唔對得住自己良心啊
死左幾多人 女女女左幾多個女手足啊
你道歉？你老母生壞左你個腦係咪啊？
你做比邊個睇啊？唔通人地會話你識道歉好叻豬啊？
人性只會見到你7 炒車 你同殺人犯道歉？
呢5個月你食毒蘋果訓撚左？
仲叫人理性睇你篇文

道你老母
比人浮屍左, 輪姦左既手足點計呀

偽善撚

有承擔!!
我哋唔係popo!! 有錯講句sorry都唔識

少少事就道歉 點做大事
你不代表我

on9,我屌你老母啦，浸左膠除出灑黎

向邊個道歉都得 除咗狗

On9 黑警死全家對你嚟講口號都唔係？
呢頭話永不原諒永不忘記
嗰頭去道歉
你對唔對得住手足

諗清楚你做緊乜先出Post
俾正評嘅屌埋你哋

唔洗道歉

垃圾

On9當有趣

WELL.. WE ARE SORRY

道咩歉

sorry sir

道黎做咩
拎道德高地？我地個高地高到就黎上天堂啦

沉啦屌你老母

班狗強姦 殺人 打殘手足， 唔洗尊重佢地

澄清onl最尾屌返佢唔係警察作惡多端，邊會引人懷疑佢偷可樂，警方理應反省

你俾把遮佢佢告你襲警呀
算吧啦清

講句：sorry屈左你添未得囉。
打咁長篇做咩。

對家濫捕亂捉個d咁冇咁鄭重道歉過

360都識拍cctv放出黎。
太子咁撚耐都未有cctv

為何狗隻冇偷可樂就變返做人？

死左膠

基於警察過往惡劣的名聲
包括且並不限於休班警犯案紀錄
以及近月無法無天的舉動
所以慣性且合理既誤解而抱歉

sor9
個底太花 冇人信佢

同殺手犯強姦犯道歉
左膠係咪on9

你班柒頭盲架
咁都睇撚錯
仲話大學生
係度駁上位

你都係想人地咁講者

鬼唔知咩

錯左咪認囉，好學唔學學警謊

鄭重道歉
重申屌黑警老母

Boost班狗士氣

但你咁個嘅話同班差佬有咩分別

戇鳩 佢地轉頭話你地曱甴
道你老母

冷處理

屌你老母

終於有d 正常 p 牌

就係佢地冇先要有
人禽之別

你吸多一啖氧氣都係浪費, 請你即刻自行了斷

點解要同恐怖分子道歉佢哋係死不足惜垃圾毅進狗

我覺得多左，小弟愚見係向佢個人就本次事件致歉可以，其次多謝360，以達到鼓勵其他持分者係有公眾關心嘅事件時盡快幫助大眾搵真相嘅效果。

至於警方個邊反而唔重要，避免發出一種錯誤訊息，令人覺得佢地可以洗白，又或者令人以為只滿足查警暴大家就會收手。

五大訴求缺一不可

唔洗道歉
認炒車就夠

收皮啦，道你老母。手足比人屈又唔見作地道歉，on撚9

唔好意思咪得囉，對咩唔住

多9餘

但係我哋同啲癲狗唔同喎，佢哋做錯嘢唔道歉vs我哋做錯嘢道歉，唔係更加有對比我哋會改過咩。
就好似7月塞稅局咁，嗰陣道歉有顯著成效喎。
認同就推，唔認同就屌

一單還一單 明知真相仲當唔知道唔了解
下下老屈同叻哥有咩分別

唔割

其實呢單好小事，唔係咩核蛋

你自己道 關我撚事咩
憑咩

咪撚On9

on9佢打錯我地有冇道

直頭有問題啦
同爛仔打交扮君子
偽君子有得你做

Agger

手足做撚晒condom
你班冷氣軍師竟然為咗罐可樂道歉？
無撚嘢呀

可唔可以加埋831黨鐵交cctv 還popo 清白

Noted with thanks.

不完美，可接受，要改善。

又唔係乜野大件事，要鄭重道歉？？
佢地係地位好高好值得尊重既人黎？
鄭乜撚野重道乜撚野歉？

佢地係殺人兇手，強姦犯呀屌你老母

On9 最多為誤導市民道歉
同黑警道歉仲要鄭重

寫得幾好啵衰鬼

好on9
唔係暴徒唔洗自己證明

書生造反 三年不成
依家革命緊 你竟然做依D咁既野
黑警強姦殺人有無同你講對唔住呀柒頭

道你老母歉 我屌你老母你邊撚個憑乜係度代表我

黑警偷人mp3有冇道歉？

黑警隨意拘捕ibanker有冇道歉？

無需要同啲低賤到仆街嘅賊仔道歉。佢唔係咁低賤，平時唔做咁多衰嘢冇人會懷疑佢班垃圾

白痴唔好上連登啦......
拉

冷處理咪得囉

同敵人道歉

真係cls
暫停裝修360 認炒車 就話姐
你on9到走去道歉
洗唔洗送埋你身邊女人去比人啊
白痴仔
拉 唔好推post

我地係咪有咩得罪左樓主你咁樣玩我地

我地一直講緊呢一世都唔會原諒黑警呀，屌你老母，仲同人道歉，你老母俾人強姦你洗唔洗向強姦犯道歉呀？

暫緩裝修360

拉

你信呀?一邊係360,一邊係popo,拍段片好難呀?

又偽善

我地唔似黑警咁做錯乜都唔認

冇咩問題
道個歉又唔會令我地有d咩損失

就係睇完先屌柒你屌醒你呀

先唔講要唔要道
道到放低身段咁冇撚野呀
係都講話
就呢件事會道歉
但唔代表咁樣會原諒死黑警

[size= 不推文回覆/red][/b][/size=6]
戇鳩仔

所以我哋咪有分別囉

屌你老虎
你咪失民意個隻四眼龜

同狗殺人犯道歉？
我有冇聽撚錯？
你老母俾人強奸左，你阿爸被自殺
然後你話佢係強奸完殺完偷左你啲錢
點知佢證明到無偷錢
你仲要同佢道歉？
你咁講咪姐係無當手足係同路人囉

冷處理就可以 不用道歉

講多次，我道你老母！你班打手搞鳩嬲我，燒撚多你幾間！ 正常警告⚠️

on9
最多話一場誤會 完

盲嘅都見到啦
革命不是繡花

係錯就係錯，對唔住

收皮啦
潔癖撚
你仲要開多幾多個濕鳩360 post

是其是 非並非
今次係體現我地人狗之別既時候

道你老母歉 人哋做錯有冇道歉過啊？

乜事

道你老母

接受佢手上個支係滅火器，但唔會道歉

從來只有贏家道歉 你嬴左啦咩

公開咪真相大白
成立獨立調查委員會都會真相大白

我淨記得呢一世都唔會原諒佢地

錯就係錯 係誤會左
但唔需要道歉

有真相咪幾好，證明CCTV幾緊要～
係呀，同緊你講呀黨鐵！

唔洗道歉，啲狗做咁多錯事有半點歉意？咪膠

你唔想同佢哋一樣，冇妨

收皮啦，又話滅火筒？
道你老母！你對得住義士？

輪姦完你仲要同佢道歉

Sor囉

黑警死全家

唔好以為自己代表到

咁福建幫幾時向被佢地斬至殘廢既手足道歉？

但sorry道歉冇用，已經害左人地一生，冇得挽救

你係邊撚個啊 仲叫我地改完推比全港市民睇
你當連登大台啊？
屌你唔撚識就縮返老母西到啦

佢令大家誤會 應該佢道歉先啱

道你老母歉

你邊位呀？代人道歉？

就係睇曬成篇野先屌柒你 依家成立獨立調查委員會已經無補於事 我地係要解散警隊 DLLM 你自己慢慢同班狗仔奶鞋底道歉啦

呢幾個月發生左咁多事
警察有無試過認錯同巿民道歉？

我們相信警隊中大部份都是嚴守紀律、愛護市民的好警察？

你肯定？

不如組團去警署鞠躬道歉啦

五大訴求呢？同埋唔洗道歉，用番4點驚謊個啲語言藝術仲好

道你老母咩，咪叫個post樓主自己出嚟道囉，你代表邊個？連登冷氣撚係大台？

吓，公司啲中立撚都以為係可樂喎，咁佢咁矇大家都以為係可樂㗎啦，點解要道歉？唔需要啊Ching

又炒車

次次炒車都要道歉咁連登都幾唔得閒

有錯認就夠
又鄭重又敬啟真係on撚9

做多左 你咁樣對面唔會打少你兩棍
請有責任保持前線士氣

已訓斥
完

360 重拍 CCTV

真係好撚垃圾

裝修關可樂咩事？

公開cctv就暫緩
係個別人士嘅說法
無大台嘅呢度

我地懷疑係可樂，冇話一定係。依家有真相咪好囉。道歉冇咩必要，除非你當時肯定係可樂話黑警偷野

On9 冷處理呢d垃圾啦
我真係睇你篇野睇到火撚滾
隊友有咁撚蠢西既隊友

我鄭重對警曱講聲你哋班警曱個個蛇頭鼠目比人屈係抵撚死

贊成 人地做錯唔道歉唔代表我地做錯都可以唔道歉 但最尾嗰句唔洗打啦😂

炒咗車就認
唔會好似班狗日日4點鐘警謊會
但要我同殺人犯道歉 不了

on9少陣啦
佢有責任釋疑架
而家佢做返本身要做既野就要道歉?
咪咁撚on9啦 成個運動比你啲道歉撚搞彎曬
你對得住周同學 對得住陳彥林?
點解死個個唔係你

11月啦，仲講成立獨立調查委員會
解散警隊

記住 只為誤認道歉
但絕不認同警暴

同曱甴道歉
on9?

條片D comment 笑撚死

一單還一單，我地係有良知，唔代表我地都要無

Agree
睇到火都黎

點解要道歉？打仗啊依家，死咗咁多手足人哋開香檳喳，講少兩句戇鳩野啦

黑警竟然冇偷可樂

爭住認錯

班狗道歉我咪道 你都on99

要求 黨鐵 公開 831 cctv
還原真相

ON撚柒鳩

唔好咁天真啦
戰爭狀態啊
拉

認同要道歉
理解有人覺得唔洗道歉, 人地都係咁, 我咪又係咁
篇文唔代表全部人, 但代表住某部份人的理念 - 我地唔想成為自己討厭的人

道乜撚 黑警死全家

冷處理咪得

知唔知咩叫冷處理呀

清算完咪考慮下囉

On 9post請善用不推文回覆

sor!

毛澤東成功嘅原因之一：拉一派打一派

贊成咁做

道你老母歉
班仆街有無道過歉啊

Agree.佢到個歉先算啦

整做文宣

話四大訴求fulfil 左一個
甘其他呢

下面要補返句

雖然冇偷嘢，但黑警死全家

支持警隊公開渣住滅火筒既警員資料
要表揚佢

減咗個們字，改咗我鄭重道歉得啦
道你老母閪呀 向殺人放火強姦犯道歉

打到骨折/揸完波
跟住告唔入
曱甴都無撚道過歉

但樓豬話喎
就係咁先顯示我哋同曱甴唔同

你係咪弱智

幾秒？

up

佢個記者會咪澄清左
咁撚小事要點樣鄭重道歉？
黑警每日都犯緊人道罪行，你要同呢班攞正牌嘅恐怖份子道歉
依家日日抗爭搞鳩差佬又使唔使同佢地道歉

你要道歉 唔該唔好加個們字
唔係個個都同你一撚樣咁傻

道歉啲黑警係到笑緊你咋傻仔

cls 錯咪錯 道咩歉

道歉 傻撚左呀

咪係

而家係唔撚理佢直定曲都睇到自己人好撚燥呀
成份野睇出嚟第一觀感就係將我地地位降低嚟講野
扮膠都唔係咁樣玩啦

連登仔唔會認錯㗎

推 唔希望被假新聞充斥 成為自己最討厭的藍絲共狗

在電光火石間
該名警員從零售店走出
並手持紅色罐狀物體
基於警方既一貫做法
係有理由懷疑該名警員盗取一罐可樂
實屬合情合理

大部分警員都係嚴守紀律嘅好警察？講笑炸嘛

證實冇偷可樂飲就冇偷，洗唔洗讚到咁做少件壞事唔代表係好人

痴乸線 道乜撚野歉
人地屈9我地咁多次
殺我地手足
有冇同我地道過歉呀？

認錯但唔應該道歉
同恐怖分子怪物殺人強姦犯道歉？
咁平時每鬧佢地一句，咪要補一句道歉？
你誤會隻害蟲掂過你係咪要同害蟲道歉？
道歉係對人用唔係對怪物用架
到今時今日都仲係咁on9，或者樓豬係垃圾狗騎劫民意道歉
死全家啦，之後比狗屌屍，生生世世做強國人啊垃圾

有個殺人犯殺左你老母
之後係你睇cctv見到佢偷左你屋企罐可樂
查明之後發現原來誤會黎
之後你會為左罐可樂同佢道歉咩?
為左罐可樂同個殺人犯道歉黎r光環 你真係豬狗不如
你老母泉下有知都唔會放過你啊

捐咗錢俾星火未？

大部份？

道歉就on9仔
哂d時間寫垃圾

傻尻連登仔 D黑警打手足殺手足姦手足既時候有冇道歉呀?同恐怖份子道歉真係笑大人個口

佢地錯有冇道歉 道嘜撚野歉？

人地都未撚道過歉一次不了

打緊仗
仲講呢d

Cctv24小時錄影但係永遠得幾分鐘流出

道你老母咩,冷處理咪得囉,係都要R D 柒事出黎周圍傳

邊個同周梓樂道歉呀
屌你老母臭閪越睇越火滾
見到你d撚樣仲嬲過見到差佬
快撚d仆街死啦左膠

你係咪弱撚智嫁

已訓斥該名誤會咗手足
反而應該係防暴曱甴要向我哋道歉

唔道歉啊 佢地都係咁屈我地咋

咪係
好似全部屈九伌地
害能死人

道你老母咩

對象唔同

如果做錯就認
我寧願殺狗再俾佢爆頭

真係未搞到自己仲係到柒下柒下

對唔住呀呢樣野怪錯你
不過記住你都係狗黎架

你地唔贊成就唔好推，完。

但係我想回應︰
1. 為自己既錯道歉唔等於一世都唔原諒做錯野既警察
2. 人地做錯事唔道歉，唔等於我地要同人一樣。人地殺人你係咪殺人？當然你可以認為自己無錯，咁就唔需要道歉
3. 我認為呢篇野係策略上有用。唔係話要幫狗洗白，而係引到D狗分化係一件好事。當然你地認為做唔到就算

既然咁多人反對，唔好推了，當我 on9 打左次飛機

On9 有冇見過d狗道歉？

你道歉無問題 你嘅事
宜家擺上嚟又問大家有無意見想點先 想代表所有連登仔道歉?

你咁講 即係想講我哋同佢哋無分別姐
我地要企喺道德高地
錯就要認

你班垃圾知唔知有不推文呢樣野 屌鳩人又推POST 你哋弱智架?

鄭你老母重道歉 你冇資格代表任何人
我強烈譴責你個道歉
屌你老母

要say sorr就用你嘅名義去發表聲明

你自己道歉咪得 唔洗係度代表人
特別係呢句 我們相信警隊中大部份都是嚴守紀律、愛護市民的好警察
要做聖人既自己做啦

我睇唔到

道乜9 歉，宜家係話放過360唔係向黑警道歉，佢日日打9你拉人暴動殺人仲要同佢講sorry ,你港奴黎架？屌你老母

仲有 你不代表全部人 唔該
唔好濫用‘我地’
你會道歉 但我只會冷處理 下之留意返

道你老母臭閪歉呀

畫面靚到仆街

佢地唔道歉 唔代表我地唔使
我地係人 佢地係狗

樓主阻膠?為左少少野就要道歉?
黑驚打死人 打斷手 打盲眼 有冇道過歉呀?

洗唔洗加番個 「真」·香港市民

岩 樓主只代表自己 po埋身份證去道歉
自己上警署三跪九叩又好乜都好

班狗個個係賊有咩錯？
打警察偷嘢都大把嘢睇

班狗咁賤格仲當佢係正常人咁看待？

拉 on9

外國都有好多臭蟲

唔好又中 臭蟲論好唔好

你都傻嘅 你會唔會同恐怖份子道歉?

風向撚開始嚟料
大家睇路

風向:
屈錯曱甴 要向曱甴道歉/認錯
因為我哋同佢哋唔同

Del
我們相信警隊中大部份都是嚴守紀律、愛護市民的好警察。由於一少部分違規的警員，導致市民對警隊整體的不信任，實屬不幸。

最後果到幾好

屌你老母 尋日出個post叫360公開 今日就道歉
黑警死全家呀

手足死左咁多個，俾人影到又有，邊撚個同手足道歉

梳！

你知有人屌仲好意思講

第一個同老共道歉既連登仔，笑死

贊成
思路正確

啱，我哋畀人打千奇唔好還手

呢場運動被自殺 被害死既手足唔會放過你
畜生

咁你哋用自己個名道歉啦
唔好擺上嚟問意見扮代表所有人道歉

我理解樓主
但唔認同

Btw樓主都係手足 大家唔好屌嚟屌去好冇？
又要屌又要推

好撚有大愛feel，善良心害死自己人

殭屍五毛收皮

人地做錯野唔道歉 我地又要跟？
道歉cost us nothing 喎 攞返個道德高地先啦

咪就係，你屈錯間黃店做藍店仲幫佢裝修埋嘅話
呢個情況道歉無問題
而家個問題係個對象係啲仆街狗呀

鐘意道歉自己去警署道歉

sor回錯

Sor
死全家

贊成，但係黑警本身係抵死

我接受對360道歉，但對呢種低等賤種生物道歉我做唔出

學下d狗啦 打死都唔好道歉！

你慢慢

做假膠好爽?

做乜撚嘢道歉屌你老母

鍾意道歉自己去警署道歉

唔道 班曱甴有樣值得我地學習既就係死攬 宜家咁即係割緊屌曱甴既人

單一事件道歉完全無所謂，戰略性道歉係可取。

然後用行動話比全世界大家乜取態

洗撚道歉

收皮啦, 你唔代表我, 極度懷疑你帶風向, 你認=推翻之前D死人案你屈警

黨鐵可否跟住公開721段片

位唔係咁上 警甴冇嗰係無辜架 今時今日仲留係警隊嘅都係社會敗類 香港人一世都唔會原諒佢地

出街道歉啦，睇下打唔打柒你？

果然入夜啦
又玩以前示威落雨幫狗擔遮果套

你不代表我，道你老母歉啊！唔係偷野就代表佢冇罪？五個月以黎嘅暴行佢地十世都還唔清啊！

條能樣好鬼

唔使鄭重掛

係就係搞錯,但冇必要同黑警道歉

知唔知咩叫冷處理？
pull

呢d真係死全家

Push

多鳩餘，人地大把野未道歉你憑一單炒車同人認低威？何況炒完下次咪睇準啲囉，道歉嚟把撚？

你≠我哋
宜家擺上嚟好明顯要代表連登仔道歉
唔係割你哋 兄弟爬山 你哋爬你哋嗰座山咪得
點解要代表全世界

On9，懷疑都要道歉

成班on9小學雞
樓主成篇文都只係同被屈既popo道歉
你班小學雞就上綱上線到樓主同緊全popo道歉
再用埋d乜撚野對家冇道過歉我地唔洗道既垃圾理由講
靠你地做公關真係死撚得

仆你個臭街仲要吹風獨立調查=解決一切
你含撚啦 死咁多人就為左爭取一個清算幾個散仔既調查會?

學黑警大話會：點解唔諗下香港市民會深信你黑警會偷可樂？我地都期望黑警同我地道歉。

呢啲就咁快有cctv

一單還一單，認同

對360/黑警都唔撚洗道歉

佢斬完你 打完你有無道歉呀

完

訓撚醒未呀班撚樣仲覺得道德高地好緊車？
尋日有手足比人掉落街
射爆腎果個啱啱先坐道
中大比人圍困射咗成千粒催淚彈
你班冚家剷仲好意思講搶咗道德高地先？ 返屋企含撚啦柒頭
快撚d過去幫班防暴狗抹汗送水搶道德高地啦

就呢件事，SOR！

被道歉！屌你老母！

我有講架，請睇哂全篇

對你老母咩，做狗啦去

No
I am not sorry at all

個呀伯畀藍絲tk都屈鳩我地啦，仲洗同佢講君子？

殺我咁多手足 強姦咁多手足 你叫我道歉？

我道你老母 你老母要道歉就自己去狗屋道

關我撚事

對唔住囉

篇文少左個
就係因為平時4點日日警謊先少左之間既信任
呼籲負責警隊高層問責

可以做

拉 出面咁多重要post 冷處理啦

公關你哋做咪自己做 唔駛擺上嚟連登問我哋意見代表我哋道歉

有錯就認 態度正確
黑警做錯野唔認 唔好學佢

點解比人斬個個唔係你
點解被自殺個唔係你
點解比人拉個唔係你
屌你老母同班畜生道歉你對得住犧牲既人?
公義彰顯之前任何道歉都係認輸行為

On9俾人發大嚟做
柒撚到
弱智

支持獨立調查還警員清白

屌我有講架，有無睇架

道你老母 懷疑係合理 洗撚道歉
弱撚智

痴鳩線，無撚野呀你地
人地開槍都無歉意呀仆街!
成堆狗喺度講sorry

同敵人道歉 你弱智？

成日都道歉道歉
我終於明點解香港社運到依家都仲未成功
真係歸功晒班左膠同高尚品格既香港人站在道德高地

道你老母歉呀?
你條死垃圾真係左膠上腦唔死都冇撚用
你對唔對撚得住死左嘅手足呀?

就要要道歉都係贏左先道歉
而家同班殺人犯道歉 你對得住犧牲既人?

你不代表我

東方頭條:
暴徒向警察道歉

Del po啦屌你老母，左膠個腦真係唔知咩構造

錯便承認，支持樓主，這才顯出我們黃絲係有質素，不似popo死口唔認

起你底原來就係開po叫360比cctv個個
神又係你鬼又係你，搞咁撚多無謂野不如崗去支援啦on9

收皮啦廢閪 道你老母

真相就係我地要ga野！ 即時我好撚想佢地死曬佢，佢冇偷就偷，同cctv 証明左。

贊成，試下啦，道歉又唔會死既！
做錯野，搵道歉師出黎道歉，先顯得我地同班恐怖份子唔同！

做錯嘢認錯道歉好應該 下次緊慎啲
但警察唔認錯唔道歉係佢哋問題
一單還一單 我哋炒車就應該要道歉認錯
呢點係我哋同依家香港警察嘅分別
btw 樓主寫得太誇張

如果死個個係你老母你會唔會咁講?
同班畜生道歉你對得住犧牲既人?
公義彰顯之前任何道歉都係認輸行為

人哋打爆晒你個頭 強姦 殺人都未道歉，你道歉做乜

有撚病，成堆同敵人示好
人地下下拿手足命，仲同人道歉
咪撚癲啦

要道歉嗰啲自己跪犬署
學藍屍咁幫曱甴擦鞋
阿sir唔原諒就長跪

而為顯示同藍屍唔同
建議擦完鞋 奶埋鞋底
畀大家睇到分別

道歉？叫佢地還返咁多條命先好講

幾個月狗有冇道歉？

On99

唔該各位入去留言洗版

屌我果時鳩知佢真係滅火筒呀

道乜柒歉
係唔撚係仲有人係平行時空
比人打比人姦比人濫暴 屌你老母少少野攞上黎講都夠鳩 仲要道歉？

Ok sorry

Yes Sir ！

唔好打 唔好打 輸民意啦

點解要道歉？
我哋想了解清楚問清楚咋喎
依家清楚哂咪得囉
同佢哋講對唔住？咁做對唔對得住死左嘅手足啊

左膠大愛撚

我們相信警隊中大部份都是嚴守紀律、愛護市民的好警察

道歉還道歉，呢句係乜撚嘢？

我完全感受到咩嘢叫做冷氣軍師
因為俾人打俾人屈個個唔係你，你可能連不反對通知書都無就唔敢上街
你對狗係止於口頭上嘅憤怒

頭先有手足講得啱，如果你俾人殺完老豆再殺埋老母，佢無偷你錢，但係你周圍同人講有
佢之後搵到證明佢真係無偷錢
你係咪都會出聲明道歉話係你唔啱你屈佢偷錢
咁樣嚟證明你係一個君子呀？

我都話可以改，我認為咁寫無蝕底

咪撚弱智啦，幫對家澄清把撚
仲要道歉，低能既唔好學人上網啦

的確
屈人係唔岩既
對準返電單車撞人三次果啲真野

咪撚玩啦 班曱甴日日打我地手足 殺我地手足
仲要我地道歉？

你唔好代表我

唔知孫中山辛亥革命個陣有無道歉呢

道乜撚野歉？

話知你曲定直, 開埋晒D垃圾POST唔該收皮啦

都係既

好嘔心呢個post
成堆漢奸

講得出道歉既人一定冇比警察打過
甚至連tg都冇吸過一啖

好小事
唔需要道歉
班狗都未道歉

睇唔明就算啦

認錯冇問題，但唔好用鄭重道歉呢個詞語
話承認誤會咗唔好意思咪得囉
黑警唔道歉係因為驚啲弱智藍絲同前線毅進仔作反啫，我地點同佢地，我地認錯反而可以加分

擺撚到明係幫敵人抬轎、擦鞋

低調處理咪得 道乜歉 做多左喇

屌你老母，人地當你曱甴殺左你奸左你都唔當有問題仲唔認錯！你走去道歉？我係黑警笑你地賤撚過曱甴添呀！我做錯都啱，你做乜都錯仲會認錯！成個階級觀念出撚晒黎呀！

黑警看到道歉文後深受感動

即時便真誠地回覆市民：

扮咩丫！？死曱甴！！

屈佢又點 唔洗道歉
我地比人又屈收錢又屈天使 幾時同我地道歉

On lun 9
拉

道你老母臭閪

岩呀

有咩好道歉，下次我地醒水咪得

你下次請返阿sir飲可樂啦

你篇野咁撚劣分化到自己人都未分化到狗隊啦 懶醒

抵樓豬俾人屌到開花

對唔住 支持白警

咪傻

道乜鳩歉

道乜野歉
講話唔裝修咪得，仲要感謝「優品360」
洗唔洗感謝埋fucking幫啊?

你覺得有用可以自己出去po 不過唔代表所有連登仔
兄弟爬山 雖然你座山好左膠

樓主好撚鬼

cctv影果支係滅火筒。
但係出嚟攞住果支係可樂

總之就係可樂!

無人想理你呀，你去狗屋同人握手道歉啦
死漢奸! 死左幾多人呀！
垃撚圾! 5個月有無道過歉呀！
郁啲向人道歉，去做狗啦仆街!

警員？你有冇撚問題？
香港有警察？
你覺得你對唔對撚得住死咗嘅手足？

米撚就係！屈鳩咗你道歉還道歉，但警隊大部份嚴守紀律？米撚7啦！

咁幾時捉返件女警黎強姦
人地做我地都要跟住做

道你老母，唔裝修住就讚成，同狗道歉？你訓左幾多個月

咁啦樓主
無論你用意係乜
大家第一個反應+你解釋完都無乜人buy

哩件事完咗佢
慳番d時間去做其他野好嗎

樓主係想用道歉去誘導白警出嚟， 用意係好但係作用不大啦

G持
呢個年代 好易接收左錯既資訊
既然知道錯左 大方承認
做返個講理既人

做得好呀樓上，屌下啲死左膠岩嫁啦
佢地只係想永遠企喺道德高地

屌，係有白警早幾個月就出左啦。
洗咩等到宜家

一係就係五毛
一係就係傻仔
一啲政治手段都唔識
樓主好波

左膠係鬼

你無撚野下麻

黑警開槍有無道歉啊

仲有人覺得呢啲公關嘢係左膠
屈錯人出嚟道歉先顯得你光明正大 正義之師
相反popo

有個post話夾一千萬出嚟可能仲有效

我們相信警隊中大部份都是嚴守紀律、愛護市民的好警察。

可唔可以改改呢句，對唔住自己良心

已經block左樓豬條傻閪

我已經係咁處理，全部用不推 post 回應
各位唔好再推了，由佢沉

認錯無問題

公開真相更是天經地義

拿 我就唔知你企邊邊既
但係站係我角度黎講
道歉呢d左膠野要做應該係6月大遊行個陣做
而唔係依家黑警殺晒人咁多被自殺個陣做
仲要係因為雞毛蒜皮既野上面做
和理非都唔好和到咁樣呀大佬 真係好肉酸
以為自己好公正好理性咁

道咩歉，佢射人，打到你爆缸有無到過歉？強姦，嫁禍有無道過歉，炒車最多以後唔講。

道你老母咩
自編自導自演 拉

On9 del po啦屌你老母

啱
錯就要道歉

呢個係人同狗既分別

水鏡先生不代表我

講句sorry又唔駛死嘅
咪撚搞到自己好似黑警咁無賴至得呀

2019年11月仲有人講白警

道你老母，係都班殺人犯強姦犯道歉先

有錯就要認係咪覺得自己會高人一等有個道德高地
你同耶撚有咩分別

我以為自己玩緊政治手段咋，可能我真係唔識啦
我只係唔明點解呢篇野對成件事會有反效果
算啦，由佢沉

認真睇左下封信, 原來樓主假膠黎

希望警隊改善對市民懷有敵意的心態
並請不要再阻礙和恐嚇拍攝的市民和記者
讓拍攝者近距離拍攝清楚事發場面
並減少誤會的機會

你知唔知一道歉就會俾對家發大黎講？
到時831又話你假、強姦又話你假，你有前科
你唔好叫水鏡，叫蔣幹啦，扮醒

錯就要認
推

啱啱諗起

你鐘意咪搵日去警察面前講對唔住羅，睇下你會唔會俾佢地打7

搞到杜狗又炒車

ON9真係冇藥醫

道歉?

拉

如果覺得向狗講sorry
咁向社會道歉話誤導咗大家囉

不如你唔好同我講 你去d私了po留言啦
藍屍斬人打人私了唔代表我地要跟住做 我地要用愛與和平既方法

憑乜撚野代表我地啊 你要道歉自己行入狗屋道 屌你老母 唔屌唔撚得

開post個位唔代表我
我係度鄭重向各位mon post狗講
屌你地老母

呢句係誇D，我特登咁寫，原本都係諗住大家改
但依家咁多人唔想道歉就算啦

你要道歉自己去狗屋道 咪撚代表香港人

至尊無賴

唔好懶公正嚴明啦 係到偷換概念
難怪依家香港社運仲係搞到咁
道咗歉為自己良心好過d 好肉酸

push
有錯就要認
唔係同對家有咩分別

下

咁你封信可以強調佢或佢同袍做d陰濕閪野 搞到佢無人信

好撚心你啦

講得岩

五個幾月，仲有人覺得道德光環可以加分要歸邊一早已經歸邊，就算唔道歉，支持示威者既都唔會因為咁既小事而轉馱
人地做左n件更加仆街既野都無道歉，你就為d咁既小事同班狗道歉，係咪傻撚左
無聊post，無價值，更加談唔上係策略囉

道物L野歉？重要「鄭重道歉」？？cls啲警察做左咁多殺人打人姦淫掟人落樓個d濕9野，又唔見佢地道歉？雖然係炒左車，但點解要向d強姦犯殺人犯道歉？為左你支「可樂」？笑L死人咩？道歉ok，但唔該你先向所有被你打被你殺被你姦嘅人道歉先啦！

到時831比狗話老作唔好怪人

拉
黑警無一個係無辜

恐怖份子大屠殺市民，輪姦女性，有人睇錯恐怖份子強姦母豬。
文明撚：「佢地無強姦母豬，對唔住呀sir我地屈左你，係我地錯！我地係有文明既人，我地做錯左！」
恐怖份子：「咪係我地邊有強姦母豬，你地真係好明辨是非。」
文明撚及後被恐怖份子強姦虐殺。

拉
不推文

呢個post唔代表我！

道你老母臭西
拉

開埋啲垃圾post

警隊都要解散, 仲講乜?
拉

洗撚道歉咩

香港人俾呢班恐怖份子強姦虐殺，陷入人道災難既時候，倖存者/ 冷氣軍師仍然用文明社會既道德標準去要求自己，唔知死左/ 俾人輪姦既手足見到會係咩感受

我乜撚野們呀
屌你老母

同殺人犯道歉？你係咪痴咗

士氣論，長他人志氣！
家陣開咗戰，已經歸晒邊，用道德策反係721後已經無用，只會俾人笑傻仔。

不推文 拉

吾排除果位警員有係鏡頭以外的地方或片段播出時後既時間偷竊可樂。

推，説之以理

我咩們道歉呀屌你老母
得你自己想道咋？
有冇諗過死左既手足呀 道歉
人地殺人都未撚道 傻9

360 = 福建幫，以後有福建幫出嚟打人都關你360事！
唔係？咁你交斬手足啲人出嚟！

戇鳩 死全家啦你

以為執輸行頭搏到出位

舉報自己叫連狗刪post啦

死撚開啦 你自己道歉飽佢
咪撚亂代表香港人啦

支持道歉
各有各做 唔同意唔駛指責
想話人係左膠趁機割席嘅就快手
我地做錯就會立即道歉
有錯唔認同四點個班人挈大眼講大話有咩分別

一睇就知條片係假㗎啦

唔見每日四點警方道歉

唔該樓主申請del po
你不代表我仲有好多人

支持樓主 如果做錯唔認 我地同四點班警甴又有咩分別

狗醒過你好多
咩撚都唔認，就係唔好打開缺口

嘩 發現傻西
道歉撚

屌你老母咩戇鳩鳩

專登放料等我地炒車再道歉?
咪撚咁天真啦
佢自己本身就有責任釋疑 做返本分唔係施捨比我地架
靠呢篇文做公關一樣仆街啦
對家咪一樣上綱上線暴徒終於向警察道歉
冤枉警察偷可樂 炒車後惺惺作態道歉
到時連啲淺藍中立港豬都當我地同4點大話會一樣鳩up當呼吸

諗清楚咩叫唔割 如果你話佢地道歉咋 唔代表我立場 咪即係割左

btw 依幾日辛苦了 但係開始打破之前嘅死局
繼續努力爬山 撐落去 加油

好撚柒 拉

戇鳩樓主你並不代表我
要道歉你自己道飽佢屌你老母

佢地再拍過有無可能？

On9 佢地殺人道歉未？

btw睇完支持示威者既回覆，仲好撚過樓主多多聲
「支持各方公開更多CCTV尋求真相，例如831」
「早d公開CCTV咪無事囉」
樓主你係幫手，唔該學下呢D，先至係打完場之餘唔令同路人反感唔好再做豬隊友

不完美，可改善
就夠啦

不推文呀

條片咁多green object
但張相得1個
自己諗

衰左唔再講就得
道歉你可以做，但相信全世界都會覺得你on9

同路人唔會在意
藍絲唔會因為咁就覺得你唔係暴徒
黑警直頭覺得你係傻閪

推你老母

樓主想道歉ok，但總有人唔想道歉，但被你用香港市民名義代表左，唔想道歉既人條氣自然唔順既。大家對360單野後續處理手法上有分歧，有人想冷處理，有人想認錯，但都係想追求真相，尊重事實。無論係邊一方，都冇人質疑條片，相信條片，就正正睇到大家係事實既野就唔會推話睇唔到、我唔知、fale news等等，係尊重事實既證明。既然大家都係同路人，無謂分化啦，大家打和啦，super!
唔同意我既話我都冇計，sorry for 1999，核爆都唔割～

錯就認，有承擔

以後有咩野藍屍實拎呢單黎講義士不可信

你直頭從今開始靜靜地唔出聲當幫手算啦好嗎
唔好檢討篇野邊到有問題
係成篇個出發點都有問題
滅自己人威風長他人志氣

同360道歉ok,但同狗道歉不了

為人為己你申請del po未
我又唔想你代表我 你又唔想繼續被人屌

晒時間寫d垃圾文, 比d時間去 twitter 做下文宣講下黑警暴行啦, 寫呢d垃圾比邊個睇?

我你老們 你唔代表我
死撚開啦

曱甴瓜田李下引來公眾懷疑 ->警謊記者會出post否認但冇圖冇真相 -> 黑警做次孝子補片 -> 完

我都唔撚明成件事發展關我哋撚事，唔知道乜撚野停乜撚野，成班戇鳩鳩引晒班五毛去搞分化帶風向

人地殺人強姦有無道歉呀 呢場運動已經進入到內戰 唔係鬥邊個有道德夠善良 係邊個拳頭硬 廢老tk單野藍絲有無澄清呀? 咪玩啦 有咩搞錯冷處理 比行動post上水浮面

cost us nothing都講得出?
亂鳩咁道歉就係消費犧牲既人同士氣
我鄧死左既手足唔抵啊 點解被自殺個唔係你?
懷疑個罐係可樂就係做錯野? 佢自己本身有責任釋疑架wo
而家佢只係做返原本要做既野就變撚左你錯? 咪咁撚中國人啦

你都痴線
你會唔會同皇軍道歉？

831太子站做咩唔敢放cctv

現場睇住佢飲

唔再講咪得囉, 道乜鬼歉
出面仲打生打死緊, 你喺到出埋依啲垃圾文, 對唔對住得大家

咩話？大部分都嚴守紀律？樓主訓醒未？

一支野可以令社會和平
咪撚on9

傻撚左？同敵人道歉你冇撚野啊？
你有冇見到對方屈完我地道歉啊左膠冇腦就唔好學人代表晒我地啦

多左喇 個藍絲係黑衫掟 自己爬文啦

唔講係低級曲，淨係個下款都衰撚晒啦

So9ry囉 屌你老母 你老婆係水炮車

唔洗道歉
之前好似有人講過佢放CCTV片就唔再裝修
我覺得我地要守依個承諾

香港人金魚記憶,我日日跟都未必記得晒啦
放大你想放大嘅嘢就得,你嘅對手係中國共產黨

有冇諗過當初點解咁多人支持？

收嗲啦屌你老母

黑警死全家

講句sorry就得, 冇做多冇做少

道你老味，警渣殺人都唔應錯啦

On9仔

點解要同警察道歉

On撚左9呀

你對唔得住死左既手足呀

有冇腦呀

你以為自己玩緊政治手段好隱晦好風趣
你有無諗過對家見你道歉就以為你投降示弱
唔好玩膠野影響成場運動啦手足
仲成班人支持支持 道歉呢d幾個月前就work 依家死人呀
都唔知你地諗咩 就算要搞都係等周庭GPhone自發twitter下咪算9數
咪扮大台亂風向唔該

亂鳩咁道歉就係消費犧牲既人同士氣
我鄧死左既手足唔抵啊 點解被自殺個唔係你?
懷疑個罐係可樂就係做錯野? 佢自己本身有責任釋疑架wo
而家佢只係做返原本要做既野就變撚左你錯? 咪咁撚中國人啦

推。有錯係要認。

見到個標題真係想嘔

戇鳩

依家同警渣不共戴天之仇，道乜撚嘢歉

????????????????????????

On9
乜鳩野大部份好警察
同埋係咪想講有獨立調查委員會就夠？
咪懶醒啦

屌你老母呀

道你老母

對唔對得住班手足呀

同黑警道歉

你hi撚大左呀

有冇諗過中共當初點解咁多人支持?
係吹得好聽,唔係懶有原則
對唔同人有唔同嘅手法,有啲人真係剩係BUY人人發大財呢啲宣傳架咋

垃圾 post
拉

半年都黎仲搞埋啲仆街形式野做比邊個睇?
道個歉就可以拉攏到藍絲? 只會比同路人覺得你天真加on9

班黑警做左咁多壞事 有冇道歉呀？

而家為左屈錯佢偷可樂 而道歉？

樓主你訓撚醒未

大愛左膠撚出場
想重覆雨革失敗

對唔住誤會咗。同時亦都希望警方以後都唔好看圖說故事。

死撚開啦
垃圾post
道你老母？
你大台嚟？
如果話我五毛起我底先屌你老母
以為自己講一句就係代表我地意見
依家我意見就係唔撚道歉
你代表到我？

之後藍屍笑係你地屈差佬強姦，作故仔
你地唔好喊

屌，佢地都未道歉

就算要認錯都係贏個日先認
為左罐可樂同殺人犯道歉簡直荒唐

真係滅火筒

要做

其實班低層狗真係打份工，唔係前線狗

我地咁做，唔完美，可接受，要需要改善。已經訓斥左相關人士

。

有冇諗過當初掉磚都俾人譴責割蓆
仲當初，形勢變哂好耐啦
仲想唱今天我呀？

打緊仗道歉 真係痴撚線

錯都要撐 政府警隊做到呢樣野

香港人先要繼續俾人打壓

唔怪得 班狗咁撚囂張

原來真係有班傻仔咁撚 on9 , 同敵人道歉

樓豬既行為
就正正係 721 列車入邊 , 走去求和幫垃圾執眼鏡
最後畀人一拳打到仆街既嗰個人

道你老母 黑警講左咁耐大話都未道歉

乜野都要道歉？日本苦行mode?

死撚開啦左膠
屌你老母

洗咩道歉

仲要香港市民上

屌

講到手足好似專登屈個差佬咁
呢個情況發生都係因為班黑警自己一手造成而令大家唔信任佢地
佢係有責任去解釋 唔好講到大家全心做佢地

連登神探又柒到縮翻入老母個閪到

我覺得ok

點解 班大話狗日日開記者會屈鳩抗爭者 抹黑抗爭者
你唔撚衝去爭取叫佢地同抗爭者道歉 ?

道佢老母 佢地做錯野 比人識穿左 都係一句唔好意思
抱歉都無 正常少少好無
佢唔係普通人 佢係我哋仇人呀 打姦殺香港人
少少野就要鄭重道歉 你無野下？

on lun79

收皮啦 屌你老母

今次sorry，我地攪錯。
所以你話真相係幾重要。

如果公開埋831太子站cctv，還到你地清白嘅話，我地眾籌登報道歉又點話。

冷處理＋不追究＝/＝道歉

HK01到時出篇文「示威者早有講大話前科 強姦疑似作故仔」
我屌你啦

道歉？死黑警點對我地？

我屌你 係咪傻撚左

道乜春野歉
佢地打人殺人之後有冇向過香港市民道歉？

你憑咩代表其他人，死帶風狗，係都叫黑警道歉先

道你老母歉啦弱智仔

黑警道撚左歉未？？？？？

死左膠 無腦就唔好出嚟獻世啦

本身屌都廢事屌

但見你呢d垃圾當道 出嚟帶埋d垃圾風

仲要咁撚戇尻都有班弱智仔附和

真係愈諗愈嬲

死左幾多人呀 姦左幾多人呀？？

道你老母呀 屌你老母！

道你老母個臭西 你老母成屋比黑警屌緊阿 黑警做左咁撚多野洗唔洗一件件慢慢審 審錯又道歉？樓主死全家全屋世世代代同黑警道歉

為求以道德標準提升自己品格上道德高地
顯得自己高人一等
離一離題 想借問下你咁耐以黎有無上過前線?
呀唔好話前線 無不反對通知書下既示威呢

我有d懷疑，究竟係咪360自己開POST，叫360交CCTV

因為360一早就知我哋炒車，所以開個post玩我哋

可以

又一隻潛伏狗

幾好 可以將大部分改成小部分

如果有一日有手足喺360俾黑警打死左 你估360會唔會出條cctv? 樓主出呢個po係想爲黑警嘅誠信加分定搞分化? 藍屍廢老唔幫我地幫黑警係樓主你呢啲幫人洗底嘅撚樣有份造成, 藍屍出fake post你有無出聲? 藍屍會唔會爲自己出fake po道歉? 我屌撚柒你老母含家伶呀藍屍狗!

呢啲唔好block follow

唔需要鳩屌真心

天水圍15歲手足危險期都未過
你呢班仆街冷氣軍師就係連登搞黎搞去

你拎自己黎同班狗比冇嘢好講

根本警察已經狼來了，佢地講真話都無人信，多謝優品360澄清

樓主真係弱鳩智打緊仗仲玩左膠果套
返去你老母個西度啦

一件事還一件事 柒左咪道歉囉

姓卓果個 white object 等左咁耐既道歉 你得到喇

可能係阿sir開post，同自己人道歉姐

今日周同學頭七，你同警察道歉？好心啦

道你老母 打緊仗

你無資格代表所有香港市民

世上冇邊幾個國家既國民會認為警務人員會犯偷竊 你而部份市民對於警隊形象產生可疑 責任應該在於警方

做多咗炒車咪算
幾時聽過黑警同我哋道歉

咁樣係曲線逼黨鐵交出831CCTV呀
屌你地啦係策略來呀
策略性跪地為左救手足呀
咁你跪定唔跪呀

對唔住呀sir，搞錯咗
希望港鐵盡快公開831太子站CCTV，勿陷警方於不義

弱鳩智，道歉

唉，你話我柒唔識玩策略我OK
話我對唔住手足，話我分化
我真係心淡
真心唔明我點分化
算，不推文，由佢沉

有錯就認
認錯更顯得我地同垃圾政府的不同

呢個post 唯一嘅好處係可以一次過引哂啲左膠入嚟
block 哂唔駛眼冤
見啲人讚個idea 好，又讚成要道歉
就好似見到鶳出現個陣有好多個人係度嗌唔好又阻又盛
真係痴鳩線

警方有冇同你道過歉呀 道德撚 on9

我嘅理解係 唔係所有人對做唔做一件事都有一樣立場 但係大家都想做到五大訴求
咁樣先係唔割
當初講殺狗/核彈都唔割就係因為和理非唔同意/接受唔到勇武嘅武力先有哩句口號出現
單單做唔做一件事嘅立場唔代表割

大家加油

明明就係一滴清水同一杯污水

Photo hunt

屌成千隻五毛like撚左個post 收皮啦道歉
道你老母

而家係咪開始有道歉撚

push

道乜撚野歉 佢地做咁多衰野有無道過歉
左膠收下把口啦 冷處理識唔識呀

On9架你？
道乜撚野歉
食撚屎啦屌你老母
你自己要道就用你個人既身份
咪撚用我們
樓主同黑警一樣死全家

好撚癲真係。。。
番唔到6月

on9 道乜撚野歉，唔撚代表我呀
佢殺人有冇道歉呀 痴撚線
死左膠屌你老母快撚啲去死啦你

對唔住 怪錯左你
希望MTR同HKDI 可以放CCTV 還你清白 屌你老母

拉
898

道你老母呀
死阻膠

你咁樣捉捉下棋送隻炮同車俾人地都叫做策略性
唔該你用你個腦諗下
道完之後警方公開對自己不利既證據出黎多
定係會講返話你地之前因為要嬴既屈佢地強姦殺人
邊邊機會多呢
話係嬴道德層面拎光環要人歸邊都算撚數
策略性跪地咁既on9野都講得出

日日俾人屈，而家屈錯人一次就急住道歉?
就算俾藍絲批評，咪用例子反擊囉

去奶佢屎眼啦仆街

唔好加個們字好嘛

我share你老母俾全香港人屌

成班黑警五毛上晒水正評

有錯就認， 人地係狗唔認係人嘅事。冇理由將自己水平降到同狗一樣。

你死全家啊屌你老母

諗起早排 係咁老屈差佬偷可樂幾咁on9

留言9成屌樓主但有千幾正皮
自己諗

係咪on9, 道乜撚, 唔好on9 啦

你係天真定係假膠？
黨鐵會交一早交左啦
過左咁耐都唔交
佢就算而家肯掉出嚟睇到無事發生
都已經唔會有人真心信係原裝未修改架啦
醒下啦
走去跪地求人做啲本身佢就應該要做嘅野
你做上司係咪咁樣求啲下屬做野架？

唔好講話有好警察
呢個係笑話黎
試下將個重點轉去獨立調查委員會度

你係咁撚樣逼人
以後所有人見到
交片又死唔交又死
支持黑狗仲可以合法打撚死手足
佢哋會點揀呀？

你要佢食屎
都要俾佢食啖砂糖佢食
佢先會嘜大個仆街咀

屌你老母
長他人志氣
滅自己威風
人地有無道過歉

到今時今日都咁既心態

好心你仆街死啦屌你老母

成事不足敗事有余 要你呢d垃圾有咩用？

如果係黑警打手既話更加祝你死全家

對唔住，不過反省下點解D人唔信你啦。

對黑警有利cctvb既公開，係唔會加分！講完！

咁我去仆街死啦

支持 道歉
sorry
誤會左呢位green object偷疑似可樂既罐裝物體
唔撚係左膠
試下一起碌上去道德高地啦
佢地係恐怖分子係狗係死不認錯滿嘴謊言
唔通將自己downgrade成佢地咁？

"我們相信警隊中大部份都是嚴守紀律、愛護市民的好警察" Are u fucking kidding me?

鄭重道歉

屌你老母樓主真係on9

幾時向全連登鄭重道歉
對警方就道歉 對連登就心淡

屌你老味樓主你條死on9仔
收皮啦

都有唔少道歉撚
點解俾人打到入icu唔係你地

唔贊成道歉 因為黑警係一個共同體 你做埋呢啲野真係想俾人笑你軟弱無能咩 有無睇中環ibanker俾人無理拘捕 有無睇西灣河俾人蓄意謀殺既少年 有無睇中大俾人射左2500粒催淚彈？
呢件事優品360 會出CCTV係因為我地以為佢真係偷左野然後想借佢CCTV黎收警方皮
依家我地柒左 炒左車 咪由佢囉當條橋衰左
你仲走去煲大佢話自己7左 我睇到都好撚尷尬
唔係話你出發點唔岩 但依家呢個地步再唔係昔日美好香港既時光 而係每日都有無數手足俾人拉俾人打俾人強裝既時光。
你叫我諗清楚 我諗清楚左了
以上

追po手足善用起底功能

即係俾啖砂糖你食你就會食舊屎?
乜野logic黎 佢會因為你道歉完就會乖乖交片?
你係太天真未成年定還是呢幾個月昏迷咗

拉
狗咪喺度扮人啦，好嘔心呀

比人打完記得報警仲法律途徑解決啊

道歉你自己去驚甴屋道

樓主五毛黎架喎

拉 樓主呢啲戇鳩左膠

白痴咁都道歉 你係咪傻撚咗呀

其實你覺得道個歉佢會企我地呢邊
佢隔住個mon笑你地連登仔on9炒車咋
暫停裝修360一段時間我認同既
但道歉黎做乜9

Pull

警甴都未撚道歉 on99

咁同殺人兇手道歉真係對唔住手足喎
五個月啦 佢哋幾時為手上嘅人命道歉 點解我哋仲要同佢哋示弱

我唔會話你分化
如果你話因為人同狗唔同而做個樣道歉咪做囉
只係哩度唔會有人支持咁解

真係有班真心膠痴撚線過啲五毛跪低逼黨鐵交cctv都講得出 831殺撚左人你動員全家幫林鄭奶閪佢都唔會交架啦

咪撚on9啦 ok?
長他人志氣
冷處理咪夠囉 做多正啦你

道乜撚，冷處理就算。黑警更離譜既事都冇道過一次歉啦

千個正皮

你以為除左閪鐵
其他地方黑狗唔會再殺人？
尋晚荃灣嘉理物流，仆街領展，HKDI，大撚把地方有黑狗證據

你而家要屌柒360好容易
咁樣其他有CCTV嘅舖頭會點？

呢單唔好意思!
會繼續裝修

好難認同 「我們相信警隊中大部份都是嚴守紀律、愛護市民的好警察。」

佢交到片出嚟又幫到手搞清件事嘅
咪俾到盡唔再裝修佢
咁樣已經夠鼓勵其他鋪遇到同樣事情跟住咁做就無事啦
同狗道歉個意義係邊？

好懷疑係狗扮去拎cctv 等我地炒車

其實最緊要以事論事

拉
見到你篇戇鳩文就眼火爆
黑警害死、強姦我地咁多手足， 咁多筆帳未算
你憑乜撚嘢代表我哋

話番俾手足知道就得，唔駛同敵人道歉。

你嘅心態係點得你先知
但唔該喺行動上文宣上做啲有利我方嘅嘢
個個屌你老母係因爲你出呢個po同幫對家係無分別
宜家對面用嘅係強姦殺人濫捕無道德底線可言
你仲要係到道德撚俾邊個睇?

條片事後翻拍唔得？

道歉做乜
同政府講，從呢件事睇到公開CCTV，甚至成立獨立調查委員會的重要性，先可以還警察清白

拉
網上謠傳都要道歉
成日話啲藝人大肚道左歉未

屌你原來真係滅火筒嚟我真係笑撚死

明白樓主心態
錯就認 唔會做黑警同樣既事

認錯就得，但唔使道歉

sor9

我贊成唔裝修
但係道歉真係做多咗
spin去多撚謝360咪得
同狗道歉真係多撚左
最多講句感謝360提供證據夠晒
唔洗幫d狗洗到屎忽咁撚白

呢篇野都係要砍掉重練
由撚得佢沉

一開始我仲好相信警察講大話，依家開始覺得警察講嘅野係啱嘅

on9？...

要向一班罪犯道歉，是天方夜譚。

唔推咪得囉你on9

ON9

sor97ry

全部人同我拉

支持
我地道歉完全可以突顯5個幾月都冇道歉過嘅黑警幾

咁你道歉個原意係邊呀?
你明明自己都識假設佢地會再殺人啦
你道咗佢地再公開咗就唔會再有以上事件發生既
何況就算你道完歉都唔會公開
你係班黑警都唔會咁蠢啦公開自己不利消息啦
真係唔知你個個"策略性跪地"點得出黎
有你呢個豬隊友真係犧牲咗既手足都激到彈返起身

使唔使睇住福建幫斬？

pull

道你老味, 黑警會唔會道歉?

你係咪on9?
狗有道過歉？

大愛左膠上身

sor係我on9
道歉真係做撚多左
冷處理spin更好
大大力屌我一鑊讓我覺醒

每一個左膠都要變馬鞍山藍絲

你話你係咪無里頭呀
個頭就話咩策略性跪地
呢頭又話咩道歉真係做多咗

Sor9ry 黑警死全家

Block

道歉？

自己睇唔該

其實道咩歉啊
佢哋夠成日講大話啦
只要有人信服就得

我發過誓
一世都唔會原諒黑警

做咩道歉？點解要道歉？班仆街狗對我地做相同既事做左幾多次？佢地有冇同我地道過歉呀？要講道德吳係同呢班畜牲講，佢地值吳值呀？

道你老母個歉咩？
向黑警道歉？傻撚左呀？仲要鄭重
向360道歉丫笨

真係未見過咁痴線既左膠
我未見過黑警道歉
而家飲可樂同黑警道歉 係咪想笑死我

冷處理未算，道佢老母

支持！
反間計不但表現出我哋有錯會認
唔係暴徒 無智慧

敵人開槍冇道歉
點解要道歉?
記唔記得為我哋犧牲咗性命嘅義士???

sor9
但依然希望你地死全家

做多咗

樓上個班話要拎光環都可以話理解下
呢個真心痴線話道歉可以策略性跪地逼黨鐵交CCTV
都唔知真膠定假膠

岩 錯要認
以後要小心炒車

CCTV拍返出黎架
醒少少啦
優品360厭裝修唔夠徹底呀DLLM

我唔贊成要道歉
不過各有各做啦
膠到核爆都不割

話你偷可樂係我地錯
但係黑警依然要死全家

我錯了 怪錯左你 對唔住
再一次證明 發放CCTV以正視聽嘅重要性

屌你老尾
拉

黑警殺人高層都照攬啦
仆街

想問下有咩光環可以拎到
會有人報咩 同埋做差自己形象為乜
但竟然可以有千幾個like
連登已死

樹大有枯枝？
我以為沙漠有水

打緊二戰
英國佬打錯人會唔會向德軍 say sorry 呀，on99 ?

垃圾post

樓主死全家

支持！

憨撚鳩
洗唔洗讚你好乖仔

你忽上腦呀？道歉？要道你自己去狗屋道歉，唔撚好用我們。你憑咩代表其他人？

夾係度做乜柒
滅邊d火呀 on9

邊撚個同周梓樂道歉啊屌你老母

系我諗野唔夠深入
大大力屌醒我
錯就要認

咪撚認低威啦 知左咪算

唔好

我諗得好清楚

道咩歉
傳媒監察政府 提出質疑
政府澄清番 俾公眾知情權
有咩問題

道歉係我哋做錯先say sorry
我哋質疑隻狗 俾機會政府澄清 有問題？
咪嘥時間玩左膠野 係咪自我放棄監察政府嘅第四權？

道乜撚野歉，邊個俾你代表示威者？

弱撚智

同敵人道歉真係好撚肉酸
道歉只會向自己人道歉，明唔明白呀

而家明屈班狗，佢老母閪砌人生豬肉砌得少？

樓主可以block

建議大家唔洗再理樓主

咩思維 向敵人低頭

老屈雷射槍 筆數

哦，係也

On9
你不代表我
憑乜嘢要同對面殺人兇手道歉

走啦柒頭，又係到做代表
３６０交片出黎為保命唔係你以為黎幫手？
想守信未唔好撚去裝修囉，衝出黎拎光環我屌你。

On9
禁少事就鄭重道歉
平時手足打錯人裝修錯個啲就話鄭重道歉姐

支持 錯咪大方認

但一單還一單 無偷咪無偷 其他惡行呢？

黑警繼續仆街死全家 ！！！！！

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

白痴

佢地依然係 殺人犯！！

Cls 奴性強到呢

佢地9up狡辯美化自己違法行為開車撞人亂棍打頭之後有冇道歉?

嘩 咁撚多讚好，果然連登被入侵了

正持：反對 係 2：1
同留言完全相反
係咪有人剩機搞事想搞到肉訌

無野搵野黎搞 痴線

有千幾個左膠同狗支持

越嚟越覺得今次360 deal呢單嘢好鬼

咁360係賣可樂定係賣滅火筒?
我好亂呀

豬隊友

呢d就有cctv

道乜撚野歉，撚有人會睇咩，叻哥上身得唔得呀

唔駛道歉，回收之前言論就夠。

減個"們"字
Thanks

你自己道歉得喇，thanks

根本到而家淨係得呢樣野佢夠信心放cctv, 即係其他叫極唔放既都好可疑。

孔子話依啲係人禽之辨
即係我地同班狗嘅分別

只係話佢真係拎住滅火桶
冇話佢地嘅所作所為係啱

on撚9 道乜撚野歉

各有各做，最重要一齊對準五大訴求～～～

sorry囉

拉
Block 上一頁
同殺人犯強姦犯道歉 cls
樓主係現場一定係左膠

[url]為左罐汽水同狗道歉既傻仔。你地炒晒車啦

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

曱大大

咪 not米
正字

現代狼來了的故事
證明左831黨鐵CCTV嘅重要性
快啲成立獨立調查委員會還你地清白啦黑警

CLS....

咁多正經嘢唔做 得閒就推下啲行動post啦 再唔係落街貼文宣
係二
依個時勢打篇道歉聲明仲要咁鄭重 咁目的係做咩
民意早就歸晒邊

唔知真定假

blocked

道咩歉 涉嫌姐 無屈佢

唔割
但唔覺得要道歉
人地殺人 一句道歉都冇

呢單野根本好小事，知唔知你個道歉聲明係炒返熱件事？

而且，道完係唔會有咩好處(對示威者形象)。

cost > benefit

用下個腦pls
一種手段唔係咩情況都岩用。

Oh! Sor9y!

我哋唔係狗

依個post，以為入左神學院，

樓主on撚99，以為自己邊個?

做法不完美 但可接受 要改善

88

更突顯恐怖份子有幾無恥

btw啲恐怖份子次次都拿拿聲搵證據反駁
咁無證據果啲...

你死撚左佢算啦垃圾樓主屌你老母臭閪

死左膠屌你老母有政治潔癖

道乜撚野歉

道乜鳩呀
啲狗自己柒關我地乜事
鳩品360放cctv咁點呀？佢幫狗澄清咋，幫到我地咩呀，啲柒頭藍絲偷佢地野我地手足捉到佢多謝都無句啦
唔好比呢啲光環衝昏頭腦啦，諗下其他實際野仲好啦

自己睇清楚幅相同條片
地板同擺設完全唔同
根本就唔係嗰段片
係兩個地方

on9
黑警感不滿咪去投訴科

市民在電光石火之間難以判斷紅色物件十分正常

雖然你擺明係左膠五毛撚
但你好撚煩 我好撚想屌柒你
收嗲啦屌你老母

推你

樓主智商有冇40

樓主又想做大台？

建議你改幾隻字向香港鄭重道歉

你而啲潔癖撚

係都佢地道歉先啦

你不代表其他人
你要道自己道撚飽佢

典型左膠

班黑警連人都可以殺，斟酌佢地有冇偷可樂本身就鳩到震，依家仲要道歉你究竟企邊面？敵人黎架死左膠

表明事實冇問題
但唔需要道歉

道咩歉
唔見佢地同我地，記者道歉？

冇需要
反正警方自己澄清咗
唔使咁刻意
又唔係咩大件事

你條仆街有咩資格代表死左GE兄弟同班狗道歉？
你傻撚左?

我們相信樹大有枯枝，我們相信警隊中大部份都是嚴守紀律、愛護市民的好警察。由於一少部分違規的警員，導致市民對警隊整體的不信任，實屬不幸。

...onl79

On9 大把緊要野

樓主抄曬車啦 拉

駛鬼道歉先見到唔同啊😑 我地有冇強姦啊、有冇虐打啊、有冇開槍啊

澄清就要， 道歉就唔洗喇

anyway push

就係黑警做埋咁多陰質嘢先俾人屌到現家

咪on9 自己錯左屈9佢咪得

個重點應該係 你敢拎條CCTV出嚟澄清 我哋敢認

哩個時候仲企係道德高地我都冇野好講

負評+拉
斬你全家之後你誤會佢順手牽羊一支可樂，你走去道歉?

道你老母歉 班狗傷左我地咁多手足 狗隻邊個道過歉呀！！！

有人話重拍？

講事實就得，而且佢地都有責任澄清
點解記者會唔攞相同裝備出來？
360咁遲先公開cctv?
最後發現係誤會

大既應該咁寫
為左釋除公眾既疑慮，應該要更有效率攞出證明去澄清，而唔係單純地講。
亦都為左還警隊一個公道，釋除大眾既疑慮。
應盡快成立獨立調查委員會

Facebook有個留言寫：

呢度有黃絲「懷疑警察偷可樂」嘅相，係附近一個人都無。

優品360呢條補拍嘅片，手持迷你滅火筒嘅警察離開鋪頭嗰一刻，係片段8:31，左邊有一對警腳。同黃絲影到嘅相一定唔係同一時空。

叔叔伯伯嬸嬸睇吓有無需要驗眼。

黑警都屈年輕人，偷放鎚仔入人地背囊啦！道歉未呀？放人未呀？咁樣就要我地認錯？黑警有無認過呀？有晒證據都唔認呀！

搵出真相

狗狗，sorry

求FC

應到遺憾得啦、唔使道歉

Bye bye 360

屌你老母左膠上腦道乜撚歉,D狗實笑到仆街,樓主快D仆街含家產

呢個冇人睇？

on9仔
拉

係羅 閘半開時全程都有幾個防暴係附近架咼

做多左啦垃圾
打緊咁大篇野果陣係咪以為自己好理性?
左膠係咪真係唔撚用腦

向狗道歉真係on9

左膠唔死都無撚用

黑警又插贓又濫捕平民又鳩射又殺人強姦
道佢地老母歉咩

仲有 都係嗰句
有心釋嫌就好似譚仔龍門咁盡快放cctv
隔鳩咗幾日 李安拍套戲都夠時間啦

不推文

....

不推文回覆

香港真係太過安逸 養成樓主呢d蠢人

道你老母個臭閪咩
食撚屎啦 人地核爆都唔割
撚會因為你果一段仔野去思考去分化
你咁樣只係做多左炸 做多左好撚多添啊
屌你老母

Sorry 但唔該你快啲死全家

戇鳩仲要同狗道歉做乜撚

炒撚晒車 條片重新再拍過嘅 不推文

不推文回覆 爆咗由佢 咪撚再開戇鳩POST

屌你阻膠道歉之前可唔可以fc下 點對得住手足？
不推文回覆

我對嗰1886個正評嘅人好撚失望

左膠禍港

On9 人地唔當你係人 你就去道歉 我係佢地會笑到仆街;)

班手足喺出面打生打死你道歉?

個腦裝屎?

On9仔?
差佬打撚到你成家仆街之後你誤會佢順手牽羊拎走一支可樂，然後你走去道歉?
左膠個腦

爆POST咪撚再開